
## Acerca de notas

Aplicación hecha por José Andrés Gómez García

Función:
Crear, editar, eliminar y ver notas con login tanto web como api

Tecnologías empleadas
- Laravel 8
- Passport para la api
